我女朋友唔錫我啦😭😭😭

以前我話肚餓佢會凌晨都買上我屋企
啱先我同佢講肚餓
佢竟然話幫我叫麥麥送
點做人女朋友架 都唔係女人黎！

大佬呀你唔好咁癡線啦

癡線嘅係我女朋友 ！

你訓撚醒未

未瞓點醒呀ching

要唔要我買糖水？

不了 thx

而家叫麥麥送係囡送架喎

你話送囡就話啫 囡送咁又點

點解🥺

4:44

有冇諗過你應該先係買野食比人個個

我好唔開心女神同我講佢同男朋友分手啲野

無呀！ 佢要買俾我！

抵啦

屌你老屎呀

乘虛而入呀！！

溝佢 十卜梨

Sorry唔做音質嘢我淨係好客觀咁勸佢

溝唔到我好廢

咁你就抵啦

係幾抵嘅大平賣親和

俾佢電話我 我幫你

66879816 靠你啦

屌呀 咁熟嘅個電話-.-